新手買車求推介

價錢5至7萬
有天窗

天窗原因係?

mazda3

同問 預算40-50k

純粹個人覺得係架車到望住個天好自在

我都有留意
Mazda 3 同 6 邊個會好啲？

暫時考慮緊
Kia Soul
Mazda 3同6
福士

呢三個

搵架有天幕既jazz
其他得個窗仔有等於無

有架06尾STREAM 巴打有冇趣

FA1 MT

mini 全天窗

天幕好似無得開

幾錢左右？

lm

一定要天窗？

qq

Honda airwave點睇？

最好有喇

Fiesta 1.0 ?有興趣？

天窗一年先開得果幾次

想買01年lancer
想問下有冇玩過既巴打
有咩意見

Corolla

要天窗

頂兩部都伏黎

11年 Golf Gt黑色 岩唔岩